工作壓力大，想一個人去食放題放鬆下，大家有無介紹？

要welcome一個食嘅！價錢希望under 300

Lm

同求

兆萬果幾間都唔錯

六國

神之放題

Details?

lunch or dinner

Dinner, 諗住搵個星期五或六放工去食。一個人靜靜地一面聽野一面食野

兆萬有幾間都幾好

你咁撚惡毒既34 介紹人地去兆萬食

清腸胃？

你食過未? 我褲話係好嘢嚟

巴打食開屎都覺得好味既人黎
雖然放題都差唔幾 但兆萬個幾間真係勇者塔黎喎 咁樣害人

唔好信果條傻鳩

一定要食刺身 夠晒肥美新鮮

你質疑我？
我食屎嗰時你都未出世

你食過先知質素

有無人具體推薦邊間？

放題應該係大喜屋？

邊間分店好？要受我一個人幫襯喎

銅鑼灣廣場間極上大喜屋，食過算唔錯，至少無漏單。

受一個人幫襯？有無試過一個人單拖去食？

尖咀都有

任嗌架喎

兩間都食過
雖然兩間都極尚
但個人覺得銅鑼灣個間高質好多

吉壽！！平日8點前離座同9:30後都係$178！好正

吉壽都有打手

lm 最怕有啲放題唔受一個人食

比錢點會唔受你 300樓下一係旺角樂天 一係尖咀個間大喜屋

韓日燒

間間都得架啦，睇你過唔過到自己個關之嘛

尖咀大喜屋
高質素
二百五左右
一個人幫襯都ok 試過幾次

巴打一個人食，出去拎野飲拎甜品方唔方便？一個人佢會唔會派到2人台你？

兆萬係幫你將壓力真正排出去

便秘撚岩晒
申：暢通

上次食過一次d放題妹幾靚
樓主想去既不如組團

星期56仲可以靜靜地，我介紹你都唔去啦

你上次單拖戰妹妹？

同friend去食
我望多佢兩眼跟住佢對我單眼

之前自己一個去食極尚大喜屋 受一個人幫襯 嗰時冇乜人仲俾咗張4人卡位我

明，總之比到我坐到2人台，一個人食就好，反正帶晒耳筒聽野，環境聲音影響不大

受一個食？

咁撚爽 食邊個時段？

扯左

9點3後 入座嗰個時間 唔算peak hour 嗰日係閒日

閒日唔怪得。你預先book定walk in?

日式燒肉，尚八

平時食放題韓燒好多呢d
可參能係素撚ff
你食既我跟機

大喜屋全部落單架

有d係可以出去拎

係咪我單拖去食完，你又單拖去食先？

係，熱食，甜品，飲品可以出去拎，排海膽手卷都要出去排

同你坐同一張枱單拖

Sorr, 巴打，我想單拖食

咁你單拖我單拖
聽你講完食後感我再去

金鐘 四季。悅

雖然over budget
但一個人冇所謂啦 一次半次

好 比啲時間我，呢排太忙，過多排我食完會post係到，巴打跟住再開post找數

幾錢？

平日好似4xx

兆萬咁多間，啲阿sir邊掃得晒呢，要放工，不了

滿屋好難食唔好去

是咪組長果啲級數？

講緊尖咀大喜屋
唔係殿

agree

銅鑼灣有片皮鴨食果間

殿大喜屋同尖咀大喜屋同公司不同分店吧

百佳 放題 唔洗300包飽

咪講話尖咀大喜屋唔洗出去排全部都係落單
你地有冇食過

300多d去酒店自助餐啦，閒日應該唔趕人走

壓力大到野都唔想食

去過冇嘅

明白，清真寺對面樓上果間呀麻

600以下有沒

以為你話全部大喜屋都係落單

試下叫雞

將軍澳pop corn間grill n more

日牛

仆佢個街上次食銅鑼灣
蟹粥有一半"芡"粉(唔識打求正字 ) 勁咸
牛舌咬緊擦子膠咁
刺身寫咩都小一半

其實而家大喜屋個集團係包括埋吉壽、極尚大瀛喜
起碼食返人食既野先

條傻閪Attention horse嚟

即係吉壽、極尚大瀛喜係同大喜屋同一集團？定點？

係
合拼左

吉壽聽講麻麻，極尚大瀛喜同大喜屋都有性趣屌

旺角牛角啦
沉日坐我隔離果兩枱都係單拖食

牛角任食？

銅鑼灣同尖咀同樣係極尚
但銅鑼灣個間有得自己出去拎熱食炸物甜品雪條
熱食見過片皮鴨乜鬼烏雞湯
炸物就薯格春卷個啲
同一堆甜品
比較多選擇

尖咀個間好似得落單
食過兩間之後實在覺得有分別
尖沙咀個間仲好似要貴啲又hea啲
真係唔會再食

Btw有朋友試過食完吉壽痾咗三日

係 100分鐘 啲野都ok
食level2 二百七十幾埋單

有性趣屌佢
有無甜品食？使唔使自己出去拎野食野飲？

暫時最好食都係銅鑼灣廣場2期嘅極尚大瀛喜
可以食2 hour 但好鬼多人食 唔知要唔要book
銅鑼灣亦有間滿屋 但質素無咁好

甜品都係雪糕 窩夫 泡芙 銅鑼燒
野飲 甜品 牛角飯 同有啲熟食係出面自助拎
其他燒野/拉麵係ipad落單
佢啲泡芙真係屌打所有放題既泡芙
好軟 唔會雪到硬哂 咬落去好正
利申 食左30幾粒泡芙

極尚有次試過book一條友食唔俾我book

我都好好奇有邊間放題係100%受一人入座

恭喜以下參賽者已經入圍
Cwb大喜屋，牛角任食，極上大瀛喜

多謝巴打，牛角已入圍

係囉，唔知人地做唔做我生意，我去嘅話一定要星期五，六，呢啲旺時段

有時唔想約人又想食餐放題真係頭痕

係囉，有時唔想應酬，想自己靜靜地relax 食餐好啲嘅

原來已經揀咗，仲諗住出間荃灣嘢添

唔緊要，繼續出招，我無咁快去食，如有好介紹我一樣會考慮

跟關蛇同勇文青食
佢地成日話搞放題

加多少少 半島or洲際 不如

之前唔係好多人罵野食黎得慢

荃灣大鴻輝低層數放題
佢有張枱專for 1個人，好濶好爽

食完可以海皮散步 思考人生

想放鬆就唔好食劣食啦 食啲好味既海鮮井 食完仲開心

For一人咁welcome , 叫咩名？

唔想見到啲柒頭攬住傻閪

叫佢地自行對食

lm

巴打好型，我都想咁做但過唔到自己嗰關

我都未做到，不過想做姐
如果可以成程唔使行出去，坐定定可以食晒成餐就正。不過我估拎野飲點都要自己一個行出行入，所以都係算啦，狗衝

Mk都多喎

不要說了

樓主一條友去食真係要好大勇氣 見住d 情侶係咁打情罵俏 用口餵對方 然後用手拍嚟拍去

食海底撈。

尖沙咀一樂 有生蠔 試完話我知伏唔仗

呢間未聽過，睇下先

呢間最近食物中毒過
而家去應該安全
出左事之後會乾淨d

cwb 極尚大喜屋 openrice book位好似有平

呢間好多人推

但我岩岩睇openrice 佢最少要book2人

開房咩，至少2人

牛一，食牛肉補一補身。

有巴打推薦左牛角任食，燒肉好似正啲

牛角都係好選擇！

一分錢 一分貨，牛角係正啲嘅

Cwb 極尚大喜屋 拖羅必食 好撚正

係咪劍魚拖羅?

食野醫肚係本能，一個人有咩好怕，專心食野

廿廿火

吞拿魚

佢唔受毒撚單拖生意

Sad

我要星期五，六晚放工至多

試過幾放題都唔受一個人
有邊間得架

元朗利群樓
300蚊選擇唔多
不過保證放鬆歡迎一個人

港奴真係慘，食餐飯都咁多限制
申：港奴

間野叫咩名？

No lar, 放左假，聽日返去留比你做嘅野仲係你做，而且仲多左，等於玩自己

想一個人試銅記極尚 閒日午市得唔得呢

巴打都奶單拖放題呢味野

上面留過名啦
毒撚燒肉邊爐都試過 係未試放題自助餐

巴打前輩 個人食燒肉好正

五郎食燒肉果集正到仆街

M記

日本一人前燒肉 正到

留名果d組團去啦

弘B

不了

有 銅鑼灣廣場1期 極尚大喜屋

樓主EE grad 52k一個月

食屎啦你，我56K個月呀
申：i大ee

放題皇者 — 至尊滿屋日本料理 2.5 小時及 3.5 小時晚市放題，壽司、刺身、串燒及炭燒美食，帶來口腹大滿足

試下呢間？

做打手有壓力

呢間星期五，六要258，雖然有movenpick, 不過食物質素好似贏唔到同價位嘅大喜屋

最睇你呢啲掛pixel個名推三叔嘅烏龜契弟，學下你前輩天馬皇子正正經經推三叔啦
申：pure android fans

日本welcome 獨食

漁屋

大瀛喜 觀塘

帝皇水產

食貴D啦
對自己好D

大瀛喜入到圍，會問下邊間分店受一個人幫襯

邊間？

兆萬除咗帝王水產，咩都ok，最好去對面街大喜屋

元朗極尚大瀛喜

旺角牛角直心不了

呢間入選，會問下佢邊間分店收一個人幫襯

仲想比佢入圍...有咩問題，請講講

樂天大喜屋

創興？

旺角嗰間叫牛角buffet
D肉冇咁靚 同埋要出去拎野好唔方便
而家牛角開左間新既唔係計level
係計A-D set d肉靚好多 同埋個名冇buffet
所有野都iPad 叫 好岩一個人食
最重要既係旺角嗰間上野慢到仆街
換網都慢到仆街！

邊間，叫咩名？

真係想放鬆就唔好食呢D啦
坐得又逼 又好似趕你食咁

普通牛角放題
香港仔 奧海城 屯門 都有

大喜屋依類有成3個鐘食
唔會趕既
仲幾好坐

成個環境又壓迫 D野又唔係好食 又嘈

夠平
二百蚊食元氣都唔飽

岩

留名等夠膽一個人去食

係啦狗仔

上次去無既 得呢張

上次食啲吞拿魚都唔新鮮
好難食

不過我覺得放題都係一樣
唔係食好野架啦

改左menu 應該

其實大喜屋系列算係咁

食撚到你肚滿腸肥（蛆蟲）

有無巴絲詳細解釋下極尚大喜屋 殿大喜屋 同極尚大瀛喜既分別？有咩午市係無既？
印象中得殿有拖羅？

cwb極尚印象中都有
但已經好耐以前唔知而家有冇轉

我睇極尚menu唔見有拖羅？

追翻post
好似以前有近排改左

mk大喜屋晏就， 利申 食過幾次

試過係放題食肆外，問d單身客一唔一齊食放題

係難 d，但一般問廿至卅個就搵到人一齊食

無一間受一個人食咩？

的確未見過

LM

你可能同你部腦撐台腳

可以

牛陣

牛角好啲

食撚屎啦

好撚多甲由 喺曬張sofa入面
利申發夢喺大喜屋做

走啦你

牛角放題

上面有人提左，但話buffet 果間垃圾

出食評未

未得閒去食，要遲多個零兩個星期至去到

訂左枱一個人食

你訂左邊間？咩時段？

而家係咪好多放題都唔俾一個人食

我打過去問過一啲target, 佢話如果有枱，佢會接受我一個人幫襯。去之前打去check下先就得

想試下

我諗9點後 應該得

多數要9點半呀。

番本/滿屋

滿屋好少少，番本質素太差

殿大喜屋啦
9點3入座連加一都係285左右

樓主食左一人放題未？
我黎睇你找左數未 找左就到我

樓主試完分享下
我都想一個人食

碌鳩 多謝你推post
放心，我一定食，問左一間target 佢話9點後啲時段如果有位會受我幫襯 食左我會post係到。
做野真係忙，時間我未定到，目標係呢兩三個星期入去食。我唔走數，你都唔好走數ok?

你仲有錢食咩？

月尾出糧去食

股海無崖，為牛是岸

唔係想推
只係呢幾日我已經急不及待想玩玩了
邊間九點受你玩
唔想google/打去問

我都係自己一個可唔可以一齊食

大喜屋同極上大瀛喜都得，去之前打去問清楚有無位先就可以

單拖去踩場啦清

我ok ar
但我係巴

單拖啦清

一星期時話依1-2星期
而家就話依2-3星期
一個月都黎緊頭

得星期五，六兩晚可能有時間去。呢排做野忙加有約，未抽到時間去呀

幾時先去食呀

仲追緊我

仲差5日就一個月

比啲時間我啦，返工又比人追，係到又比你地追
呢兩個星期內應該成事架喇各位巴打

三年三年又三年

好多地方一個人唔做

食未？

定期追一追數

好食啦喎

灣仔有間華美粵酒店、裡面有日式放題食，質素幾好

有間野叫爐端金一直想試，佢有波子汽水有Haagen-dazs同movenpick

你班友

找數啦

知喇
屌佢大喜屋5，6日晚基本唔使諗，book親都話無位或者唔受一個人訂台。
依家試下大瀛喜，睇下得唔得

大瀛喜唔係仲多人 ？

Book 兩個，入場落單.野未黎之前話朋友臨時有事黎唔到囉

未齊人唔俾你入座

唔得架，就算比你入到都收兩份錢

上次食到肚屙 第日出咗新聞話間野衛生有問題

我又想食但又係一條友

其實好大呢個需求，不過無人重視。
日本係好興一個人食燒食，不過唔係放題，係定食。

大吉

日本好多都唔受單機。所以有d以單機為賣點。
上次去東京路過間，但轉頭唔記得起邊

屌你大大寫到明歡迎單人呀屌

咪話有d用單機做賣點囉。

大日本萬歲

但一條友應該叫每樣一款已經食唔哂，可能食得一半 所以搵多個share先係正路

我都好想一個人試下食
閒日午市係咪易好多

係嘅

晏晝放題有無邊間好介紹

都係大字頭果幾間
我食落就覺得d貸源其實差唔多
睇你邊間近

去酒店食自助餐好過放題

我試左

銅鑼灣滿屋，加埋一都係兩舊水一位